我想知依家轉場既轉去邊？人在荃灣

夠鐘番屋企沖涼喇

home

唔好去SSP WTS

返屋企 刀手就出場

啱啱上大窩口地鐵 差啲比狗見到

now safe

tst咩環境？

自己一丁友就番屋企
9.1 參觀香港國際機場

有2個

返屋企嘆陣冷氣先

我會去tst感謝各位巴打解答